【一人一個】想講但又向對方講唔出口嘅嘢

一人一個對另一半/暗戀對象/曖昧對象/ex/屋企人/朋友/任何人想講但係又講唔出口嘅嘢

喂 我好似心動呀
唔好成日同我講 女女d野
可以嗎

move on啦ching

同你瞹眛完之後你話想由朋友關係開始唔想因為一時衝動而係埋下齊 但之後wtsapp開始hea覆遲覆 什至有時不讀不回 你知唔知咁樣攪到好唔開心 好想面對面同你講我好中意你

究竟我對於你黎講我係你邊個
你最好嘅朋友曾經話過
我對於你黎講我係一個好重要嘅人
但講真我唔係幾感覺到

有冇諗過真係講出口

Push

我每一日都好想見你
好想當住所有人拖住你隻手 同你講我想同你一齊
不過我明白其實我地無可能 大家生活完全唔同
而且我知你心目中排第一嘅唔係我 永遠我都係第二
但係每日同你傾計嘅人係我 唔係佢
你有咩事第一個關心你嘅人係我 唔係佢
放工無論要坐兩個鐘鐵都要去接你見你一面送你返屋企 即使你只係係佢樓下
我知架 如果講咗出口 連朋友都做唔成
但係我唔想試都無試過就宣布死亡
你話如果你同佢無機會嘅話 就會返黎揾我
我信你 我真係信你 我等你
希望你記得你對我講過嘅野

約過幾次 佢都話呢排忙 我同佢講話咁你邊日得閒個陣再約我 到宜家好似無左件事咁

不合則去 如果人地冇興趣就放手喇

咁卑微咁做人地嘅後備值得咩

所以宜家我都係順其自然就算 每日可以同佢wtsapp已經好滿足 希望有日佢會約我

我都唔知值唔值得 但愛係盲目架

試下再約？如果等佢約可能等成世都未見到

唔驚佢真係搵你嘅話只會當你係水泡？

係你話大家繼續做朋友
係你話希望大家日後心入面唔好有條刺
係你話希望大家見面唔會覺得尷尬
但係避我嗰個係你
我已經好努力咁嘗試同你做返朋友
但點解換黎嘅係你對我嘅冷淡
到底要等到幾時先可以變返以前咁
到底要點樣做先至算係朋友

我都有擔心過 不過你唔好咁樣打擊我先啦

唔係打擊嘅 不過記得要對自己好啲

可能係我面皮唔夠厚 唔敢係咁約佢 驚會chur住佢 不過我都會再試下約多次 都係個d答案既 就斷左佢算 可能過一排再搵返佢會比到新鮮感佢

本身發生咗咩事

有冇試過平心靜氣傾下

講左 等於送死
潛伏等機會

諗住要等到幾時

女朋友
希望你會全心全意咁相信我
我唔講係因為我想做比你睇

但係女仔多數都鍾意聽sweet嘢

點解你無啦啦咁冷淡

發生咗咩事呀ching

經驗之談 三個月
睇熱度 才決定是否需要講
同埋 要成功 就係要做到未表白
已經做到80%男女朋友既野
最少溝通唔會咁

到最後表唔表白都無咩關係
因為實質上你地已係男女朋友
只係未有名份
到時再表白 100%命中

你現在命中=1%
比我就多D陪人 接觸下

真心鍾意嘅唔洗officially表白都已經一齊啦
但係之前又曖昧過

重要咁多年 打算點

咁多年又好難即刻放低嘅 俾啲時間自己啦

好正常 要放底得兩個方法:
(1)扔哂所有關於佢既野 包括相
(2)開始另一段新關係

你好假呀
賊喊捉賊

丟晒又好可惜嘅 收埋算啦？

不過唔好搵其他人做水泡呀

問題係之前我地瞹眛完 佢話唔想咁急 但又feel到佢避緊我 想約佢出黎拉近返d距離都做唔到 唔知點做好 繼續keep住同佢傾wtsapp?

點解你可以突然間變咗第二個人咁
無緣無故對我咁冷淡

我知我同你之間係無可能
但希望你心中可以留一席位 俾我成為你嘅好友....

曖昧幾耐先

有冇話咩原因話唔想急？啱啱分手冇耐？

完全冇原因？

其實自從妳del左sc之後我地好似再冇咩傾過計
最多都係番學見到打個招呼 其實我一直都好掛住妳
好想同妳睇多次戲 同妳日日傾計 其實我已經放底左個ex 好想再同妳有番心心

網上面識 識左一個月 瞹眛一星期 唔想咁急我都明 但係宜家明顯避緊我

有冇試下嘗試搵返佢呀

見過未

唔同地方生活係好難維繫友誼
好多frd去咗外國都已經唔會好似以前咁熟 生活環境同價值觀都會變咗好多

死因不明

識咗幾耐架

就係見過一次之後先係咁 見之前都交換曬ig fb 臨尾飲左少少酒 送佢返屋企個陣有攬有拖有撟 忍若聽到佢話只係今晚 由聽日開始朋友做起

個幾月

其實我幾鐘意你

咁又有啲奇怪喎

咁你覺得等多三個月會有轉變？

有冇再搵下佢呀

會唔會唔覺意激嬲過佢/令佢唔開心

嘈啲乜

我就係迷茫緊應該點做 想拉近距離又拉唔到

有冇再試下繼續wtsapp同約佢呀

好多毒男唔明麻
根本就唔洗放到表白 好似結婚咁

睇好多連登仔都係咁

冇 驚佢覺得我煩

女朋友
其實每日都想同你開開心心咁過
但係點解你會覺得我煩
每次都講啲咁難聽既說話
同你溝通過有乜問題大家要同對方講
我有問題同你講 表達我感受
你就唔出聲 話我煩 嬲我
唔好做乜都嬲我先 可否將心比己呀

有冇咩原因搞到要del sc又唔再傾計？

男朋友
唔知你會唔會睇到呢
其實你有時候真係好固執好脾氣臭好咸濕有時候又搞到我成日為你喊(雖然無講過俾你知
但當我最無人撐無人陪都只得你一個堅持留守係我身邊
以你獨特嘅方式對我好
我唔完全鍾意
但我知這是專屬於我的方式
同埋你一直都其實好錫我
多謝你
我知我任性成日要你擔心唔識諗
但我會慢慢改
俾時間我
等我
love u to the moon and back

有冇試過平心靜氣傾下呀

你講咩佢會覺得煩

其實佢del sc個原因唔係因為我 但係我又冇咁厚面皮去搵佢

可能佢都等緊你搵佢呢

係你話唔會離開我會娶我 點解你會話想咩都拋棄 連我你都想掉低 你話自己太自私令我太辛苦所以想分開 但因為好愛我所以猶疑不決唔知繼續定一齊 如果你真係愛我又點會想拋棄我點會忍心睇住我傷心？承諾在你口中請你記住輕重

可怕就係最後一次對話係
有交心 又搵到共鳴 仲要有啲曖昧

唔知繼續定分開 先岩

傾完又係咁 可能我太黏身 但係我既世界得番佢

咁真係幾奇怪喎

試下再搵多啲佢 佢再冇乜表示先再move on啦

如若早三五年相見 何來內心交戰
我信與你繼續亂纏 難再有發展
但我想跟你亂纏

咁有啲人真係會怕煩怕chur嘅

拍拖真係要留返啲個人空間呀

你地大家之間宜家有咩問題/辛苦嘢先

其實我係whatsapp都有搵過佢 但係都係一句起兩句止 去唔番sc個陣咁

呢啲就放手啦

男人永遠叫完人信佢 信完之後就話對唔住做唔到

咁呢樣不分男女嘅其實

加油呀絲打

妳要過得比我好
但別讓我知道

會試下堅持多一排 睇下咩情況

不如做我sp呀

真係move on咗嘅話知道對方過得好都會替佢高興嘅

呢個我明呀 之前拍拖都係無表白 問題係宜家呢個雖然日日都有keep住wtsapp但已經feel到佢避緊我 想拉近返個距離又做唔到

因為佢個人好多時都諗自己先 想人地就曬佢 搞到成日嘈交成日令到我喊 唔想繼續hurt到我 然後又話喱排好多野煩又剩 佢話知道問題係自己度

點唔同法？

我有啲frd一過完外國就又hea又日日蒲 同以前性格相反晒

加油

有冇試過問下佢點解咁

如果我早幾年識你，你會唔會肯同我一齊？

咁睇下你接唔接受到可以繼續一齊嘅

改變一個人係好難 可能佢都控制唔到自己啲性格同脾氣

前男朋友
當初我死都唔肯放開你 好對唔住 我知道我有好多好多唔好既地方 你離開之後我有好努力咁令自己成為更好既自己 好希望有一日如果有機會見返你 會可以話俾你知我真係有努力好好行自己既路

我想當面問多過wtsapp問 但係又約唔到 所以過多排佢真係唔想出既話先至wtsapp問下

我好愛你同時又怕我地唔會行到最後
好想你對我有個肯定既答案令我安心
我知我地需要時間 急唔黎 但我急
好想了解知道明白你內心既全部
聽落好似好痴線 但一日唔了解 我都唔安心

照計如果係frd嘅應該好少要嘈交要開火

你都起碼叫有得日日wtsapp
我約左佢兩、三次佢都話忙，心都淡鳩埋

唔好咁冇安全感啦 係你嘅就係你嘅

擔心咁多只會自己唔開心

屌你點解會瞬間清楚晒我地煩嘅野 就係咁 我已經低聲下氣講好多野話我愛佢我接受到 佢話佢唔知應該點好 愛我但又怕自己改唔到又重蹈覆轍之後又講分手 我唔知點做好 屌唔係我做錯點解好似我求翻佢一齊咁 而家佢話繼續一齊 會嘗試打消自己想分開嘅念頭叫我比時間佢 我好驚 除時會比人掉低咁

可能佢呢排真係忙呢
我都忙到推咗啲frd

我咪又係同你一樣約左兩三次 一係就上堂一係就返parttime 我都淡唔少

對唔住我真係唔識點去愛你
希望我嘅痛苦寂寞可以換到你嘅幸福快樂

我嘅家人，多謝你地一直不斷咁支持我，我會一直係你地身邊，照顧你哋直到我百年歸老。

XX，無論你係咪初初相識個陣，你話你唔係我諗嘅咁好，我都愛你。我心入邊容納唔到第二個人，只有你一個。每次係我失落嘅時候，一諗起你，我就會充滿勇氣！唔知你重記唔記得我對你嘅一切承諾，我努力緊，已經行出第一步啦，距離終點近咗一步啦，等我。

咁佢講得繼續一齊就信佢 唔好咁擔心先啦

好多嘢急唔嚟 可能佢真係好多煩嘢好多壓力處理緊啫

我都係一忙就躁到癲嘅人

佢冇嘢煩果時係咪同你之間少啲問題先

望係咁望啦 唉 係咪真係忙到連見一見都咁難

好難遇到個令我相處覺得舒服既人
第一晚見到佢 我感覺就係佢喇

咩事呀ching

我真係鐘意你 好掛住你
仲好記得見面你成日好想摸我個頭，又會望住我
明明你考試前都會覆我覆得密啲
點解自從你考試後就無再覆得我咁密
仲記得之前每個夜晚你都會同我傾下計
宜家你隔好耐先覆我一次
但又會主動問我做緊咩
好想直接話比你知我既感覺

頭幾句笑咗

真係唔知點提佢好

有冇搵多啲佢呀 可能佢忙呢

幫佢搞

有啲人真係咁忙架
睇定啲先啦

我咁大個女第一次對一個男仔咁主動，我有咁同佢講過
之後佢應我係有錫既符號

可能佢過兩日又講分手 佢話自己好似有病咁 已經控制唔到自己嘅脾氣 我唯一忍佢多啲 唔想無咗佢 當初係佢話唔會離開我 信佢會結婚 叫我帶佢上屋企見我老母 仆街 信完之後點解可以咁不負責任

send得咁都唔會冇嘢掛

我唔識再點樣主動啲啦

如果有情緒問題真係要睇下醫生喎

如果你想繼續一齊就再忍多陣睇定啲先啦

加油呀

有冇約下佢出街呀

唯有係咁啦 唔該曬你聽我呻

我的請帖是你的喜帖
你要的一切如今都變成我的心碎
好快就要去

相信我

有次 我同佢講話 好悶好想出街吔
之後佢問我 無同朋友出街咩？
我應佢
再到深夜，佢睇完戲先同我講 啱先瞓著咗 瞓醒同朋友睇戲 套戲好好睇

不如你直接約佢出街啦

我應佢無

好怕會被拒絕

你地可唔可以唔好成日鬧交，你可唔可以多啲肯定我做既野，你可唔可以唔好成日自吹自擂，你可唔可以唔好咁執著錢銀，你可唔可以唔好再做港豬，你可唔可以信任我多啲。

點解人地屋企咁和諧，我就要對住你地日夜嘈交，成頭家好似散沙咁，永遠只有為錢而嘈，好撚辛苦呀！

唔試一定唔得

之前有冇單獨出過街？

其實我好撚攰啊
可唔可以搵次出黎問下我最近點
唔好要我係咁report你人地點點點
想關心人就自己問人地

利申唔識自動波講自己野

其實係上網識
傾咗四個月先見面

返嚟啦好嗎

其實好想你做我女朋友 但係我真係唔想害左你

可唔可以唔好再拒絕我 每次鼓起勇氣約你都比你拒絕個感覺好辛苦 到底你當唔當我係你另一半

同屋企人講「我愛你」

This is

屋企嘈交真係會好辛苦
加油呀

見完ok咪再約

其實好想同你做翻朋友
不過已經無可能啦
希望你可以一直幸福快樂 健健康康
要珍惜身邊嘅人 唔好再令其他人傷心

你知道我鍾意你，你都知我唔鍾意你同佢拍拖，不過我都冇權阻止你：一黎你唔鍾意我，二黎我地冇可能，一切都係我自私同一廂情願。

雖然理性咁諗我要放手，但係見到你、諗起你，我就理性唔到，好想攬實你。但係我要壓抑自己，甚至要令自己逃避你，唔再傾計、唔再有交流，保持更多嘅距離，唔想再重複咁呃自己仲以為有機會。

記唔記得我地係地鐵車廂相遇？我地咁啱係返緊屋企、咁啱同一時間坐同一班車、咁啱同一個車卡、咁啱你企係我隔籬。但係，咁多嘅巧合，我地只可以係你落車嗰刻先見到大家。我見到你即刻好開心、好驚喜，就算前幾日有幾壓抑自己，嗰刻已經心花怒放。靦腆嘅我，身體推開你出車門，但心裡面不知幾想你繼續留係車度。

不過呢種相遇更似一個天意、一個啟示。我地係咁多巧合都無法見到大家，要等到最後一刻先相遇，意味著大家是有緣無份，連個天都要我明白呢樣嘢。

如果有日你見到呢段嘢，希望你知道有人曾經好鍾意你。正如本應是一對平行線，同你保持距離，但一條線陰差陽錯和你交疊過一點，但你只會永遠向直行，而我只會繼續彎彎曲曲咁行——唔會再想同我呢條曲線交疊，我唯有忍痛慢慢離開你，睇住你同你一條線互相纏繞，直到白頭，而我就繼續係個龍蛇混雜嘅圈裡面到搵另一半。

希望唔會係呢個圈見到你。

一個迷失中愛上直男嘅正死蠢

有冇乜原因

一齊咗幾耐？有冇同佢傾過呀

唔表白點知自己乜身份

咩事呀

成日話我唔約你地 其實有冇諗過係因為你地成日放飛機同埋自私約 我會攰會失望架大佬

扑唔扑野？

好多嘢唔洗講到咁白

真係要表白嘅分分鐘收好人卡

你以為我乜都唔知
其實我知道架
對住一個知道真相嘅人講大話
好心寒

一班人真係好難約

同班frd八月約到宜家都未約到

唉 拖完又唔講 我都唔知算點

鍾意就行動啦
差幾多

差幾遠

feel到架嘛 暗示下

咩事先 鬧交

無啦啦問佢咩關係咁啦喎

我地一齊左咁耐 我真係好中意你 呢4000日我地無試過分開 我好想你係我最後一個 但最無奈係你亦都係我第一個 我同你講過我未玩夠但我又心軟留住你 唔想無左你 我既新對象亦係一個好女仔 唔想同時傷害兩個人 好辛苦

發展到咩地步先

唉見住佢地成日自私約真心失望佢地覺得我要拍拖唔很閒 咁你即日先問真係好難ok架喎 唔通放人飛機咩 同埋有心出黎就會一早約定同唔會放飛機架啦 所以就係 可能佢地根本唔當我係fd囉

兩年幾啦 佢番工我讀書 講完都冇解決方法

係咪真係投入唔到

咁耐 已經分咗手定未？

佢有冇話點解唔出嚟？

I know that feel
再試下約？
次次喺group約都冇人覆 係要我逐個逐個wtsapp

每次都話冇時間 依家都係得佢約到我冇我約到佢

增加共同興趣 創造共同回憶
加油
你已經去到49%上50%以上既關口

有冇講點解冇時間？

咩事原諒唔到？

早晨晚安基本啦 對話基本情侶咁 已經諗住順其睇下點
Btw藍絲

再睇定啲 之後佢冇表示再問下咩關係

邊方面

身份 唔洗口講
心中自然有答案
你講左 如果個女仔答應左
你仲慘 基礎打唔夠 落差大 到時又分手

用朋友身份先最好 進可攻 退可守
傾計 出街 食飯
共同回憶
互相了解 大家生活習慣
之後就成為兩方不可以缺少既野
讀緊書既女仔 可能會麻煩少少 多選擇
但照著慢慢做 永遠有機會

我好掛住你 我地可唔可以重頭黎過？

普通傾計出街定帽咗先

好大機會
仲要收左之後 永遠無得發展
如果今次真係溝唔到 都唔好表白
等幾年後 又有得再溝

識咗你三年，係第一年嘅時候我就同咗你表白，但係你考慮咗一晚 你就話想考完DSE先至一齊
等到而家兩年有多，前日你就snapchat同我講搵到個男朋友啦
我明明同朋友好開心咁食緊飯，跟住即刻忍唔住走入廁所喊左半粒鐘...

祝您幸福

藍絲嚟

手拖手？幾耐先
咁就有機

各方面啦 傾計 約出街etc

巴打呢兩年係點過

呢個年代啲人拖完錫完都可以話係朋友 心中自有答案都可能係自作多情
但朋友得太耐又會friendzone
好麻煩

係 幾耐指咩

不對的時間遇了對的人
如果可以重來
一定會更加愛你
以前唔識野
以為一直只煩住你就等於愛你

多謝樓主比個空間小弟講出來
呢排又諗起佢

唉 我9年死黨，去左英國讀書，雖然返香港一見如故，但依家只靠sc 維繫下

加油呀巴打

你個口臭到好似食左屎咁

有冇問佢地純粹係frd定真係帽？
有啲女仔真係可以同男仔純粹做frd

咪就係番工 除左忍下都冇野做到 想放工一齊食下宵佢又話怕肥又話攰 我都唔知點做好

Sorry
我只識教毒男
我叫女朋友教你
女朋友 雙性關係好有研究
成日都同佢傾衣個話題

不如分手

驚係player多啲

你好得意
特別係你笑ga時侯

加油呀

有冇得搵返佢呀

咁kiss完 做完愛都話朋友
佢都唔方咩好人 放生佢吧啦
我就未試過

接下佢放工？

阿媽
你可唔可以唔好再當自己好醒目好無

笑咗
應該全世界有同感

睇樣
你個打扮 個樣似潮人 好玩得既樣
自然會吸引相同既人

死衰仔咁夜仲上網 信唔信我入黎煎巴你

我哋可唔可以返去以前咁……

講過但佢有fd一齊放工 佢唔想扔低人唔理

其實依家的我對你來講係咩
係咪已經唔可以返返去一開始咁

咁即係幾耐見一次

唉

咁分咗手就move on啦ching

我好享受同你一齊ge感覺，我知我地之間已經無可能，但我都好驚會見到你將來同其他人一齊。雖然成日同你講老人院見，其實我唔想，我想你可以幸福

點解冇可能呀

曖昧左一年 然後我同佢表白

I need your body temperature

曖昧咁耐都咁樣
唉加油呀

接觸左幾耐
拖實手仔？

今個月得三次

一齊咗幾耐？
會唔會佢厭咗

咩事呀 講出黎可能舒服d

好掛住你

唔知佢 但我就黎厭 想分手

唉 同佢傾下啦 如果冇改變嘅分手可能大家都開心啲

掛住就搵人啦

我想傾都要佢有時間先傾到

Whatsapp/msg 呢
好少拍拖拍到搵都搵唔到

我梗係想你兩個散啦，無我，佢溝撚到你呀？我都唔明點解你硬係要同個心理有問題嘅人一齊，宜家我好差咩？

前女朋友
而家見到你每一日都好似幾開心咁樣
做左好多以前冇同你做過嘅野
而家我都仲未好番 仲係唔開心
但都明白到我自己做出黎嘅野要自己接受番
記住唔好成日去玩 個胃唔好就飲少啲酒
要好好保證自己 唔好再咁硬頸喇
我唔知道個晚你同我講嘅野係咪真嘅
但我會改變自己 希望之後你見到嘅
會係一個好嘅我 我愛你 祝你幸福

仲有啊 我希望你而家個男朋友係真心對你好咖

屌你老母

其實聽到你話你同男朋友唔夾 想分手嘅時候
我有一剎那想同你講 "可唔可以比個機會我"
其實當初唔係佢追你先
而係我先踏出一步 結果會唔會又唔同?
.
我暗地裡祝你快啲散 等我比幸福你

你個口好臭

成日都唔敢同fd講
真係好臭

最後一次約你，盡人事聽天命

前女朋友：

分左手一個月，我每一日都好似活係地獄一樣，無左你既生活真係好痛苦。但幾辛苦都好，我應承過你會改既野，一定會做到，亦希望你可以係未來見到一個更好既我。雖然你咁快已經搵到新男朋友，但係現階段你的確值得搵個更好的，我會努力改變自己，希望未來能夠再同你再續前緣 我愛你

條新頸巾係咪佢送架 唔好再著咁小喇會凍親

得夜晚個一兩粒鐘 開得個topic黎都要訓 佢都唔想既 工作所需冇得用電話

bElla, 已經有8個月冇同你有接觸過啦。
你最近好嗎？今年天氣比往年更凍呀，你要小心身體，唔好又暈低呀。
我會好好努力，希望我可以搵你嘅嗰一日，你會重新接受我。
成日都夢到你，我依然好掛住你呀。
xx.

je t’aime

叫過你咁多次陪我打機,打lol,你陪得我幾次,仲要係傳說,佢搵你打lol就咁多次都肯,你話咩咁啱on見到先一齊打,但明明你就冇人叫就唔會自己on
其實你係咪好唔鍾意同我打機,厭我悶定其他原因？

Quit還quit 唔好quit埋我好唔好

喂 如果我當年早過佢識到你就好啦
佢可以做你嘅女朋友
你知唔知其實我真係好羨慕佢

你知我一直都好鐘意你 個心一直都係得你
你知架
但我再無講出口 你就當唔知啦
因為就算聽到你親口同我講 我知你真係好愛我咁
下一句
我都只會再聽到一聲對唔住 同埋一句 我知你好好
一諗到咁 我個心就好痛
唯一一次表白 亦係最後一次
原來對你一早已經係超出預期既鐘意

你可唔可以同我講多啲野 傾多啲計 陪下我 其實我好需要你。。。。但我又要迫自己遠離你

點解嘅

咁樣咪只會搞到自己唔開心 係你嘅就係你架啦

move on啦巴打 無謂搞到朋友都冇得做

離開佢啦

有冇咁忙呀
真係要傾下
有冇時間呢啲事在人為

死垃圾！
買六合彩！
估計頭獎2000萬！
估計我地一注獨中！

太太 你啲底褲係我幫妳洗架

sorry
sorry
sorry

因為佢本身同我日傾夜傾，之前突然唔理我（個陣我對佢係有好感）
我隔左十幾日左右搵返佢（我抽離左好多，只係想同佢做返fd），佢又好似好正常咁同我講野，屌但過左幾日又繼續唔理我
到我唔搵到佢，佢又搵返我，我就黎俾佢玩死
我認我仲係有啲依賴佢，但我又唔係特別想搵佢，只係完全唔明依家係咩情況，唔知佢係咪想同我做fd

有好感就唔好介意係邊個搵邊個啦

會唔會佢忙咋

你個口好臭

Ellen
我好想認識你
好想同你講嘢
但我諗唔到方法

同學？同事？

返嚟啦好無
最多唔叫你食屎唔話你垃圾唔隻揪唔整亂你個頭唔話你mk教教主聽晒你話早睡早起身體好
比你擰甩我個頭啦
其實係我個下唔知點應好先話我唔係你邊個
你無必要同我咁好交帶
喂呀返嚟呀你唔係可有可無架

去搵佢啦

但係我搵佢 佢唔覆 咁既情況 仲點敢搵佢？
佢係忙既，不過以前幾忙都會覆我，依家得閒都唔覆lol
Btw真心淨係想同佢做朋友，冇諗多了，但真係唔知佢諗咩

沒有了
某日佢乜都無講就消失左tg ig都block晒
fb無加佢都比佢搵到block埋
我又弱智無save佢電話
佢個妹係我schoolmate 但無理由搞人呀？
最後有人睇唔過眼比左佢電話我
但我唔敢打

睇定啲先啦 我都會有時真係忙到咩人都唔想覆

咩事先 就係你講果啲嘢激親佢？

我都知你多女仔friends
每次見到佢哋同你講嘢
我都會諗：只要你唔動心就夠

每次諗方法令自己再靠近你一點
但細心諗吓 可能依家依個關係係最好

咁你覺得佢對你有冇好感？

就係因為一句唔想連朋友都無得做
所以得一直堅守住朋友呢條線
怕行太前 同時又怕退太後
一直都進退兩難

屌你老母臭化閪仆街陷家剷你個含撚食屎狗我好撚柒憎你呀屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！

可能係 可能唔係
我認個次我處理得好差
明明係我整嬲佢先 最後係佢哄我
“如果宜家返黎會唔會俾你趕走？”
“唔好唔理我啦”
但我上緊堂就燥佢 彈左句
“得撚閒嬲你
不要存有太多幻想
不要自視過高”
佢答案係話 如果佢係可有可無就咪再搵佢
佢唔需要成為個咁既存在

之前大家都當無事繼續吹水 又有出嚟食飯
係有日佢無端端消失左

anyway
我又唔係佢邊個 做乜要對佢咁上心

生日快樂

同學

如果人地真係只係當你係朋友而唔會進一步嘅話 咁就繼續做frd唔好破壞咗個關係啦

最後一個sem ...
搵唔到方法埋身..

包
盡情發洩

有冇同班/lecture/tutorial呀

幾時嘅事？

咁佢咁講得都一係對你有好感，一係最少當你係好重要嘅朋友掛

可能佢係失望但係重一值都等緊你搵返佢呢

件事同佢消失隔左差不多一個月
想我搵既點會block晒

佢會唔會以為你有save佢電話有得msg/wtsapp/call佢？

有時啲女會好on9咁又會block淨某啲途徑等你搵佢

如果佢係有你電話嘅你睇埋佢有冇wtsapp block你？

仔嚟架 我先係女

sor

其實你想佢返嚟嘅你又有佢電話嘅咁不妨真係搵佢
搵咗最壞嘅後果都係佢繼續唔理你啫 你又有得死咗條心
唔搵嘅你就真係成世都冇咗佢

條友做緊hon pro呀⋯我驚煩到佢

send個msg同佢講返上面啲嘢啫
點會煩

唔做唔好後悔呀

比我諗諗先
訓啦 我揀好點行下一步再上嚟傾下點做

早抖

都可以繼續contact/約架啫

同你都分開左一段時間
我知道你冇放低我
可能係你放唔低
我好想你move on
但係似乎我影響得你好深
我想同你講句對唔住
但係我知道我親口講你一定會話我傻
其實我好想同你講我冇後悔同你分開
我知道你一定會搵到個比我好十幾萬倍嘅人
因為你值得
好多謝你喺呢段關係嘅付出
我相信我地做朋友嘅話
大家都會活得更好

俾啲時間佢啦

其實鍾意咗你5年 畀你拒絕過話做朋友開心啲 我都冇死心 之後你都再拍咗兩次拖而我仲等緊

雖然我地而家隔左幾千公里但我地仲有每日傾計 我唔知你係咪當我已經放棄咗 但我希望有一日你會見到我而唔再係當我係朋友

其實我冇錯

湯仲雯我愛你

如果唔係搞大咗你個肚
我真係唔想同你結婚

其實我愛你既
係唔想咁快就做老襯同老竇姐

約佢啦

希望你過得好 如果有得㨂 我一定㨂由頭黎過

唔試下搵返佢？

接下放工
想見嘅就唔介意遠架啦

掛住就搵啦

前女朋友
唔知你最近過成點呢？希望你過得開心幸福 希望佢真係真心愛你想同你長長久久 唔係真係厹
留意到你最近呢段時間都成3、4點先瞓 以前都唔會咁
同男朋友/朋友chat唔好chat咁夜啦 你返學又要好早起身 你本身身體又唔係特別好 好好休息多d啦
其實我仲覺得你變左前女朋友呢件事好似發緊一場夢

可唔可以同我做朋友?

或者想一直做佢朋友嗰個人係我
而佢根本有冇我呢個朋友都無所謂

有再搵 但佢次次都好遲好遲覆
費事煩佢

同你識左一個月 好快已經鍾意左你 聽人講你暫時唔想拍拖 我都知道應該做住朋友先 但過多一個月之後希望你會出現慶祝我生日啦

四年 行動我一定會 但呢家未係時候

ex
我好掛住你
不如我地一齊番la 好嗎

有 但係佢只係大返我轉頭 因為佢深知我愛佢我怕佢離開

對唔住

中意咗一個唔中意自己嘅人 一齊過但最後都分開咗

因為佢同我都唔想拍拖，最重要係我好怕講咗就翻唔到轉頭

如果大家都唔想拍拖咁keep住做friend唔好破壞個關係喇

如果以後都唔會見到咁就無謂再影響自己心情啦

俾啲時間move on

咁絲打諗住繼續一齊？長遠咁樣真係好辛苦

有冇搵返佢呀

加油呀

再mon住人last seen好咩

其實我好鐘意你

會唔會同佢講呀

分左4個月
想搵
但唔敢搵
唉

我地不如算啦

我真係鍾意你 我唔係玩野吊你胃口

咩事分手先

同佢講啦

佢話唔愛
淡左

一齊咗幾耐？

2年

咁淡咗又幾難搞嘅...
有冇試過搵下佢先

爭取下啦

冇啦...散左之後就各散東西
而家諗番起都覺得好可惜

幾耐之前散？一齊咗幾耐呀

試個一個月後再挽回
都係失敗
雖然佢冇block到我
但個次之後唔敢再搵

咁如果佢唔想嘅話都無謂勉強

我好掛住你
我好鍾意你

做咩唔講佢聽呀

拍耐左比人嫌棄掛

Lm

有冇試下同佢傾下呢個問題呀

會唔會佢忙咋？

有啊
今同Lecture
上個sem 同tutorial

Tutorial都唔同同學傾計架咩
借啲依問下嘢都得啦

講完可能就唔洗再聯絡
雖然唔講有日都會斷

有冇追下人呀

佢對你完全冇好感

可能知 可能唔知
好攰 患得患失

多啲聯絡下做住frd先，跟住再睇定啲先？

我成日諗
佢可能有日就唔理我
下一秒就唔理我 攰死

宜家關係點先

咩事散？ 可能重有機呢

一齊咗幾耐先散？

咁上次佢飲醉單嘢幾時

可能俾多啲時間佢佢會move on到呢

佢又會肯同你去飲嘢嘅？

咁你覺得佢對你重有冇好感先 如果你覺得值得嘅咁咪再試下陪/追佢

咁之前又會肯一齊嘅

做住朋友睇定啲先囉 都係咁近期嘅事 可能佢需要啲時間

作為一個A0仔未試過單獨同女仔出街 食飯 睇戲 打機 做義工 你已經起我心入面佔一席位 但係點解會淡咗 又開始嘅日日傾變到宜家一句起兩句止 我唔想chur你 所以冇搵你 希望你可以搵翻我日日傾計 唔想只係sc儲火 我真係好鍾意你 未試過咁鍾意一個人

可能佢等緊你搵佢呢

同佢圈子唔同 我少frd所以成日都得閒 佢就好多frd 之後約過佢兩三次佢都話唔得閒 我又唔想chur佢就冇搵佢了 不過果種曖昧嘅感覺真係好值得回味 但卻回不去了

同佢繼續傾下計message下先？可能佢真係忙呢

咁佢之前同ex分手過咗幾耐同你一齊？如果唔係好耐嘅可能佢真係要啲時間去move on呢

你唔想放棄嘅就做住朋友先啦 可能有一日佢會回心轉意嘅

都唔知搵佢講咩好 啱啱識佢果陣我煲緊劇 佢又有睇之後佢又推介我睇埋第二套先加咗佢sc 宜家對佢種感覺好陌生 之前傾計佢都會延伸話題 唉 我都唔知佢係咪真係忙 1999 sor

乜都可以傾一餐架嘛 上網見到有乜嘢得意嘅都可以happy share下 或者平日返學返工嘅事都可以無聊鳩吹下

有冇乜其他共同興趣呀

咁你俾啲時間佢先啦 我諗你迫佢都唔會有用

就算冇得一齊做下朋友都好過斷絕來往掛

加油呀

之前sc大家sd完相都會講幾句 宜家睇完就算 佢病咗我都同佢講take care 到我病佢又唔講 心鳩淡

可能佢真係忙呢

再同佢傾下計先啦

你講咗佢真係會唔搵你架喇喎

入世未深完全冇經驗 令到我呢啲小毒撚不停傷春悲秋 其實好想約佢出黎 不過真係炒太多車 乜都R一餐吹水會唔會太chur呀

不如你當係朋友身份咁傾計先啦
唔好俾咁大壓力自己 順其自然

咁你寧願做frd定係斷絕來往做陌生人先

如果你想繼續做frd咪搵返佢同sorry自己講錯嘢囉

如果你想走咁就唔好再搵佢

講到尾都係你自己個人選擇啫 考慮下

22年黎我都冇放棄妳，就算我結左婚我都冇忘記妳。年輕時我唔識得珍惜妳，妳對我嘅愛我冇辦法去償還。早前我有機會攞到妳個電話同妳whatsapp左一次，將我咁多年黎想同妳講嘅說話一次過講晒，雖然妳只有寥寥數字嘅回覆，同我知道妳經已大至上忘記左我呢個人，我都係冇辦法忘記妳但我知道我只能夠響心裡面想妳。前晚我夢見妳，妳同我講左句：你而家鍾意我嘅心態同以前點會一樣，夢入面我係流住眼淚同妳講「咁多年來我愛妳嘅心從來冇變」

我試下遲下再搵
希望會係好消息

巴打要move on呀

可能係毒得太耐，有人對我好少少就動情
我錯 sorry

道理係明白，但諗起佢嘅好同我最鍾意佢嘅笑容我就會心情一沉，而家最開心嘅就係可以響夢入面見到佢…

中意咗你七年啦
睇住你冇女變有女
分手同第個又再同番前度一齊
睇住你改變
變到再唔係我熟識個個你
因為你既生活 社交圈子
已經唔再有我
我亦都只係可以係朋友既口中得知你嘅消息
或者
我的確只係你生命中嘅一位過客
但我都想同你講
你係我嘅全世界

唔係我唔想帶你見我屋企人
但你又冇文化又臭脾氣成個生番咁我點帶姐

成日講咩比達係真男人 你除左脾氣同比達一樣咁撚臭之外冇樣似佢呀

利申手已分

呀，個髮線似，一樣咁後

我同佢識左兩個禮拜都冇....但有keep住同佢傾計同出街

有時都分唔到係依賴定鍾意

如果你結咗婚而佢又已經move on咗嘅咁就唔好再諗啦 諗完咪又只會自己唔開心

有冇諗住搵返佢呀

繼續加油

為名利做人做到咁我真係無眼好睇
呢世最後悔就係識左你呢個比垃圾都不如既朋友
祝你早日比天收

係啦身邊個d人你地全部都加害者黎架
惡人有惡報你地小心d

同事
其實你個口真係好撚臭
可唔可以唔好行咁近同我講嘢
好反胃

咁多人都講呢樣

係分唔到架，不過唔重要
都唔會溝到架啦，又唔係未試過

你對我真係好好，好細心無微不至，對住你我可以好似小朋友咁放下哂戒心，好想同你一齊互相扶持有自己既家，有時候我會激嬲你，我又唔識睇人面色，驚你扮無事其實仲嬲緊我。有時我會無咩安全感，怕做得唔夠好你會唔再理我 希望自己係你最後一個女朋友 唔知你係咪咁諗呢

好想多謝你一直鬧醒我，但我真係move on唔到，我對妳係有感覺，但妳無呀嘛。我真係唔想依賴第二個，不如等我一個人慢慢繼續放唔低到佢 好唔好啊，我唔想到時好鍾意妳嘅時候妳又走咗去 我真係會頂唔順架啦

我想屌你屎眼

對唔住啊，我真係摸唔清你心入面到底諗緊咩，點解一時又話曾經對我有感覺一時又話唔鐘意我。

我真係好後悔同你表咗白，搞到冇咗個可以乜都傾嘅好朋友，你就黎要走喇，但係點解你仲要避我，就算我做唔到你男朋友，至少你都俾我用朋友嘅身分去陪伴喺你身邊啦，點解連我呢個咁少嘅請求你都要扮睇唔到，難道我地呢六年黎嘅感情真係咁一文不值咩。

雖然你可能已經唔記得咗，而且我唔知自己仲可以撐到幾耐，但係我依然會堅持我地係日本一齊守下嘅承諾㗎。

一齊得就唔好驚呢啲啦

加油呀 俾啲時間自己啦

要move on呀

我想同你扑嘢

你到底有無計劃過幾時先娶我

Sorry , 屌咗你老母...

嗰陣時分哂組

其實 你對我有冇意思

Beth 我仲好掛住你

搵番佢都冇點啦

同佢傾下？

大膽啲啦 以後完咗sem見唔到架喇

宜家咩關係呀

掛住就搵佢啦

宜家咩關係呀你地

好想追番佢
好想同佢一世

但知道佢一早已經唔Fucking Care就算數
唯有等一個愛自己既人出現

我好掛住你
祝你同佢幸福

多謝你

佢咁咪即係唔鍾意你, 仲要中埋去 ?

曖昧過喎佢地

人哋可能只係收兵心態

你啱既 佢都有講過想我地有將來，但就係因為太驚失去佢，搞到自己成日亂諗野

亂諗咪只會搞到自己唔開心 放鬆啲啦

又叫男友個ex唔好再接觸男人家人

個個都話佢玩我，收我做兵
但係我從頭到尾都冇咁諗過你嫁

你自己覺得冇問題嘅話大可以繼續搵 唔洗聽其他人點講架嘛

傾過好多次
喊過好多次
話就話兩年後結婚
但呢刻乜都無計劃無準備 錢又唔儲
似氹住我先
但佢係專一係愛我

咁佢有冇話點解？而你自己咁想結婚有冇特別原因先

會唔會有代溝

冇 上一個都差5年幾

我想同我男朋友講
希望你可以唔好咁怕醜 多啲揾我 我好寂寞 或者我揾你果陣希望你會對我暖男啲

不如你真係講佢聽啦 有時啲男人真係唔識拍拖

我講左驚佢唔理我 不過

婉轉啲嗲下咁講？總之唔好發脾氣

其實你仲有冇心想去維繫我地嘅感情？

咩事呀 有冇同佢傾過？

冇 怕講出黎傷害左段感情

平心靜氣同婉轉啲傾呢？

ex：其實我仲未放低，但我做錯左，所以無得返轉頭。
另一個女仔：其實好想憎你，不過又憎唔落，始終你都曾經喜歡過我。

喂 你好嗎？希望你唔好比老鬼溝走左。

咩事冇得返轉頭呀

因為鍾意左另一個，分左手

講唔出口 寧願自己再做多啲野 依排成日出街都為小事而唔開心 而且大家越黎越冇話題 我究竟可以點做？

咁冇辦法喎 move on呀巴打

唔講佢又唔知你唔開心架喎

好！

我唔知你係唔係真係對我無感覺
但我寧可你殘忍啲拒絕我
亦都唔好再日日同我傾計
你知唔知我每日見到你覆嘅時候係我一日裡面最開心嘅一刻
如果我知道你只係當我朋友
我可能會傷心欲絕

俾啲時間自己啦

有冇表白過？

好多

ex？

收兵就一定唔係架啦 只係似姐

我養妳一世呀，跟我走啦好無

世界好大架嘛

加油

有冇試下同佢傾？

無 但佢知道我對佢有好感
我由佢一個好close嘅朋友到知佢話對我無感覺

媽咪對唔住 我係同性戀 我都唔知以後會唔會同你come out 又或者聽你講一定要結婚生仔 但我好想俾你知 但係我唔敢

If you love a flower that lives on a star, it is sweet to look at the sky at night. All the stars are a-bloom with flowers...

天滅中共

你呢世都估唔到我會鍾意你㗎啦
由你第一句話唔鍾意拍拖就知冇乜可能
不過到我走咗之後希望你會搵到個你會心動嘅人
唔好咁撚毒啦拍下拖啦屌你

可唔可以對我講以後都唔好再搵你

佢話覺得自己未覺悟、未有結婚/生仔既覺悟
覺得自己未有能力/耐性 去照顧一個人
我想結婚 因為我想照顧佢
想每日為佢準備三餐 餵到佢肥肥白白
佢而家番工放工 成日無啖好食 要食外賣 好瘦皮膚又乾 無啖湯水飲
我都係想早啲做個賢妻照顧佢啫 唔擺酒我都無問題

我同佢都20中了
拍了6年拖

而且拍了咁耐拖 都想同佢有下一步進展
我本來都係啲好嚮往結婚、好鐘意照顧人的女仔

其實你可唔可以幫我吹

咁有冇考慮過同居

咁佢有咩回應？

同佢講

過程中唔知幾時講 慣左打k輪前戲

其實你當我只係一個水泡
你話有愛過
你話action speaks louder than voice
結果你自己做過d乜係可以證明你愛過我?
其實我真係一樣都醒唔起
你做過D乜野係為我付出

好想block左你
但我知我都係做唔出
你一日覆一次
咁無心既不如唔好再覆啦

說不上愛別說謊
就一點喜歡

或者轉個撚頭你就會話我唔搵你
但其實只係你無理我

或者你玩到夠就會返黎
但到時我已經唔再係依家既我
我地再次擦身已過
我已經盡晒力愛你
而你若果有心返黎留低既就只會係遺憾

我會等妳 妳準備好嘅時間 俾個機會我
我地慢慢重新開始過 好唔好
我今次一定唔會再chur妳
我會對妳更加好
我好掛住妳

唔關我事但睇到我好心up

等機會啦 佢近排又嬲左我

因咩事嬲

其實我好珍惜每晚瞓係你隔離 臨瞓前個段時間嘅溝通
拍拖唔係我對你好你對我好再係人面前做show就叫幸福
我需要嘅係每晚無論大家幾忙都會抽時間陪對方傾計 聽下對方個日經歷咗啲咩
成日聽到人講你好多野諗好冇安全感 但其實最冇安全感個個係我
點解一齊咁耐你冇諗過了解我嘅過去 冇諗過我以前嘅傷口好返未
點解同你一齊之後我竟然要靠自己先可以知道你嘅野 而唔係你親口同我講
係咪悶啦？係咪已經覺得我永遠都會係身邊唔會走？
係咪懶得用心經營我地段感情？
有問題就要攤開黎講 兩個人係埋一齊唔啱就要講到啱
點解唔比個機會我講 點解連係自己最中意嘅人面前都要扮樂觀
其實你有冇顧過我嘅感受

有冇試過同佢傾呢個問題呀

每晚諗住等佢黎我個邊瞓就可以傾下心事
但次次搞到好夜先黎 一黎到大家都攰就要瞓覺
瞓醒又各有各忙要做自己野

我好攰想分手 但我好鍾意你

兩個人之間有咩問題呀

有時忙真係冇辦法架啵

呢半年你唔搵我，我都唔應該搵你既，我明，今日犯賤明知你係度我都去係我錯
但好地地係朋友咪吹水算囉，點解係都要拖我？仲要約我單拖去玩？本來都放低緊，咁拖一拖、約一約又好似有少少機會，不過算啦，女人青春唔多，我都唔應該諗去拖你時間？唉

點解唔試下？

都已經斷左兩個星期了

做咩無啦啦斷？

其實好多嘢我都知
我只係唔出聲
你係我面前講大話，扮傻
唔緊要，但你講之前可唔可以駁翻上一個大話
我真係唔想督爆你
唔好再講咁多大話啦
仲有你真係變咗好多，以前嘅你去咗邊？
你以前真係會同我講好多你嘅嘢
宜家淨係講埋哂啲客套說話
我真係睇唔透你

不要逼我凊理我門戶

我諗係我少左同佢講野先會嬲 佢少少野就會嬲

我真係好想照顧你
明明愛情就要磨合，你就連一次機會都唔俾我，前兩日仲同我分手，唉仲unfollow我ig，或者你真係未算好鍾意我啦

無地方

愛上水瓶座真係攞苦嚟辛 本來都唔信星座（又話雙子同水瓶最夾）R完水吹比人hea覆再次收皮 我攰啦 慢慢放棄啦 唯有順其自然 沒關係你也不用給我機會 反正我還有一生可以浪費

半年前去第二度讀書，收到佢既充滿"thank you"既Thank you letter(好人信?)
佢忽冷忽熱，如果真係有機，又點會差不多半年連Whatsapp都冇個......今次唔係共同朋友叫出黎都唔會見到佢，佢甚至唔知我返黎
而且問心個句，識咁耐我地好似冇乜話題，都唔適合一起喇掛

叫完春喇

唔同地方係好難維繫 不論普通朋友定拍拖

但係地方呢樣嘢純粹同居定結婚都係要考慮 土地問題唉

咁佢真係唔識拍拖
加油

我會加油架啦 多謝你

我真係好鐘意你
但我地timing唔岩
你已經有左佢
佢會比幸福你
係我自私 一次又一次咁傷害你

如果有啲咩可以做黎補償你
我呢世都會願意做
而家我可以做既就係退出

俾啲時間自己去move on啦 加油

我好鐘意你 你俾我對你好 你咪當我好朋友囉 唔好避開我喇 放心喇我唔會表白㗎

我唔知自己呢個決定做得岩唔岩
不過我覺得咁樣令大家以後都會好d
無好結果就無謂勉強 反正應該都無機會返轉頭
原諒我既自私

係你最後一次搵我 我唔知自己咁冷淡覆你係啱定唔啱
其實分左手唔一定要做朋友 亦都唔係做敵人
大可以做陌生人
唔想收到你突如其來關心嘅message
問我拍左拖未？ 我睇完真係苦笑 好難聽呢句關心嘅說話

我冇睇前面個啲，原來咁多人有口臭問題

遲下會分手

後備永遠都係後備，正選一番黎你就
點解唔搵個你可以做正選架呢

痴身哩樣野真係要睇對方鍾唔鍾意 我就好鍾意女朋友痴身既

人夾人啫呢啲
好多人會怕冇晒私人空間

有冇搵返佢同佢講呀

見到你呢個post
心諗 如果有一日 我中意左好耐既人問我
我會扮笑，但心會好痛苦

唔俾係你鍾意嘅人想confirm你重係A 可以追嘅

每日都好掛住你
諗返以前同一齊嘅好開心
希望有一日 你會願意重新接受我
我會不斷好好改變自己
等你返嚟嘅一日

口口聲聲話唔會再拍拖住 話攰想分開
轉個頭比人見到拖住第二個出街
係我on9 一次又一次信你呢個仆街
我喊住求你唔好走 跪住想你比多次機會大家
你都視若無睹
因爲你我冇勇氣去開始下一段感情 亦唔敢再信任何人 我屌你老母！

其實有好多次終於儲夠勇氣想去同你好好地傾下我地到底係咩關係咩定位，究竟你志在有人陪定真係鍾意我所以拍拖。每次唔係要再約就係你一輪嘴咁講嘢，見到你咁開心我真係唔想破壞氣氛...

最近真係好冷凍，求你拖下我隻冰手好嗎？

掛住你

雖然明知你傷害過我
但我仲好掛住你

可唔可以做我女朋友

其實我第一眼見到你都對你好感興趣
再加埋你flirt我 我真係鍾意咗你
但我知你對個個女仔都係咁講嘢
我地好多嘢都差太遠 就算咁幸運兩情相悅都唔會行得長
而且平時留意你都知道你唔係咩好男仔 係我咁傻咁上心鍾個頭埋去
為你心跳過好多次 亦都喊過好多次
我攰喇 慢慢開始諗得通 放得低
希望你學識收收把口 唔鍾意人唔好再講埋晒啲男女拍緊拖嘅說話 你話依個世界冇真愛 希望你知道曾經有個傻妹真係好好鍾意你

我知你一早醒左，只係你唔搵我，唔覆返我

原來你都係個一類人...

唉 佢都唔肯理我

好掛住佢啊

食屎啦！

畀啲時間自己去move on啦
唔係個個都咁衰嘅
希望你會遇到個啱自己嘅人

搵佢啦

Long d嘅路會好辛苦，但我想同你開始。搵到個咁夾嘅人好難，唔想錯過左你。做我男朋友

Long d幾耐先？
如果一齊冇耐又冇乜感情基礎就long d嘅其實好難維繫

同long d真係好似養tamagotchi咁 日日淨係問做咗乜食咗飯未沖涼未瞓未

宜家雙方咩關係

差開口 9成機會得 不過未ready 第一次拍拖未有準備

我係咪唔夠好

點解自己個陣咁蠢唔主動啲開口表白
明明中意，又怕你覺得我太chur所以唔講出黎
如果我同你表白，可能結局就會唔同，可能我同你已經一齊左右
如果有多次機會，我一定會同你表白架

其實每一次我見到你開心，我都好開心，見到你笑，我內心都會充滿幸福，但係我知道我地唔會有發展的機會，我地只可以係朋友，好快就要離別，我真係好唔捨得你。。。呢一刻我唯一可以做嘅野就係壓抑心入面嘅感覺，默默咁祝福你搵到幸福 希望你第日偶爾會記得曾經有個老土嘅朋友係你生命出現

講左啦 結果佢已讀我

咦，你個名
心咁解喎

我想同條仆街講
你未ready 就唔好追我
唔好拖住我
我好小心翼翼打返開個好返少少嘅心去接受你
然後仲鍾意你多過你鍾意我
搞到一獲泡
你都唔肯同我講一句 分手
我又傻傻放不低
係我白痴
我都睇唔起我自己

我好掛住你
早抖

點解唔同佢講

究竟你諗緊咩 點解你拒絕完我又要話掛住我
點解又要逼我亂諗咁多 然後又唔理我
我真係好想知你諗咩啊 俾多一個月時間自己
然後我就會放棄架啦

你嗰晚話我係你係U最好嘅朋友係咩意思
究竟你只係當我係朋友定係比緊暗示我
我好怕萬一我get錯而我向前行左呢步
我地最後會連fd都冇得做

我好愛妳嫁
乖乖地等埋我呢半年

Long d?

係啊 long d左兩年半 仲有半年就唔洗再long d 喇

加油呀 捱埋嗰半年
利申long d失敗者

對唔住 我份人好內儉
悶親你 對唔住
但我真係好鍾意同你傾計 我諗我已經鍾意咗你

我亦都知我地無可能發展
因為你好快就要走
因為你本來就唔屬於呢個城市
因為你本身就屬於第二個人
雖然你唔講出口
但我又點會唔知我喺你眼中係咩身份

求下你唔好再同我講你同我好啱feel
唔好再話同我好有感情
我真係受唔起

我真係唔介意等你
但我真係好驚等到最後你都係唔會接受我

可唔可以比你電話我

其實我唔係咁鍾意狗仔 每日都睇啲柴犬po從而增加話題

其實上兩星期我真係好開心 每日返工嘅動力就係等你收工傾計

其實我真係明付出同回報唔成正比
所以我選擇退出 唔玩啦

由今次End左話題之後 求下你唔好再搵我了

大家活返係大家嘅圈子到 唔好再接觸

當投入左一段自己都認為人地都會投入嘅感情真係好辛苦

如果你見到 千奇唔好怕我唔開心 恨心啲唔好再搵我啦

三個月嘅期限已到 一直一直都係我幻想 面對現實了

[member同你曖昧咁傾咗兩個月 到上個星期終於出街睇戲 跟住你仲會主動陪我搭地鐵再等埋巴士 到琴日終於忍唔住開口問點解你要對我咁好 結果原來我只係一個朋友[/member]

係咪佢冇post新嘢咋

我真係當你朋友先會幫你做呢樣做個樣 但係你就hea應hea覆 我真係好想知你有無當我係你朋友 你大個架啦 唔好發埋啲小姐脾氣啦

我想同你再次係埋一齊 吾好再收埋咩都吾講 我係一個好蠢嘅人真係吾知你個心諗緊乜野 可吾可以吾好再離開我 返黎我身邊

吾你老母咩 死返去5p啦傻閪

DSE仔 翻屋企温書喇 因住3都冇

對唔住？
唔知點解想咁講 可能因為呢一兩日冷淡左 到今日無聯繫過你
一直未搞清楚自己想點
唔係想收兵，都無要求過你做啲咩
只係我未諗到自己想點 而見親你就有啲情侶舉動，感覺好奇怪
其實我唔係咁鍾意咁 始終 大家又冇確認過咩關係 唔想好濫咁 所以想遠離下...
同埋 兩個人好似都開始無之前種熱情？連唔搵唔覆對方都可以... 咁既然係咁，我諗大家淡然退出可能係我地既結局...?